一人一個自己嘅特異功能

隱形

做好人

終斷談話

鷹眼

訓覺合埋眼

一同女女whatsapp 佢就會眼瞓

hi巴打

香港警犬永遠拉唔到我算唔算？

可以用腳趾夾起任何嘢

不運

被中出

廢

停止生長

搭巴士訓覺臨到站會扎醒

比人無視自己講嘅野

做mc會完美避開所有正確答案

打機玩咩都好一單排ranking就會輸到仆街

留名

幾眼訓都好
一攤上床就精神返

女性絕緣體

散發劇毒

買6合彩42個字都無個中

當兩部lift同時係地下大堂無人用，我會感應到我撳的話會係邊部開

念力打丁

響屁亦嗅

無人Whatsapp我

時間精算

講多個所有我中意嘅女仔都會不約而同中意我個fd

夾唔夾到自己條J

有陣毒氣包住自己

唔冼打開銀包就知無錢

已讀不回

一合埋眼所有野都會消失

識射白色野痴住人

打機一定要solo先爬到rank
試過同frd 講我都係去solo升分啦 然後被人屌到傻 炒大獲

玩game抽卡永遠冇好嘢

有親人死之前會發顛跑黎跑去

拍拖無一次過一個月

打丁柯屎同柯尿同時進行

返工

有人做到？

手汗可以勁過啲人洗完手

I know that feel
諗過做手術切走手汗線

好困擾 手汗腳汗多到影響社交 平時彈開琴 搞到好麻煩
Dse申請戴手套先考到
想切汗腺但啲人又話會喺其他部位排返出嚟 例如屎忽

永遠係鬧鐘響前一分鐘起身

睇片開2倍速都聽得明